覺唔覺去starbucks兩個人share一杯咖啡好小家

咁寒酸翻mccafe飲齊啡算啦

同女女share?

所以我會搵夠10個人 大家一齊坐

買兩杯啦好心

ching講真🙈

都好過班外賣撚啦，懶係野咁
勁唔環保

其實好飲咩

a

係 平時我1個人叫2杯飲